【突發】TVB報道警察暴力是合理！

tvb報道：
警察已經好克制
克制既結果帶來破壞
所以警察暴力是恰當

勇武完美配合cctvb！

On9先仲睇tvb

push

屌佢老母 雞寶 現在台咁都無免費直播 迫住要睇cctv

正常人都已經唔會睇TVB新聞，到今日都仲會信TVB新聞既報導既人本身都冇腦
TVB作D咩故仔出黎班弱智都信晒架啦
理得TVB佢講到香港淪陷啦
佢講乜關我地咩事

市民已經好克制
克制既結果帶來破壞
所以市民暴力是恰當

理撚得tvb講乜

雨傘已經和平完

既然政府執意唔聽和平既聲音

仲唔打繼續諗經咩

有毒架tbb ，睇now

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

睇now 331台

睇緊
睇到一班人破壞

恰你老母!

克你老母!

睇32

中共：唔同意我的都係外國勢力
勇武：唔同意我的都係五毛三毛
一撚樣都係獨裁
200萬人請問有幾多人參與你哋既勇武？
屌淋病冇民意 你哋勇武有好多民意？
獨裁中共vs獨裁勇武

百零二百萬人遊行試過喇
圍政總警總又試過喇
圍稅務大樓果啲都試過喇
但政府都仲係wfc我地
行動再升級有咩問題？
定係諗住政府唔理你咪算囉 由佢溫水煮蛙？
人地班後生仔都講咗預咗自己搞得破壞就會比人拉
好過尋日班廢老打人都無事啦

原來樓主世界就係得tvb